呢個年代咩人都可以玩音樂？

應該For你Stone住聽

我聽完成日耳仔stone左